有無人full pay一年gym plan都驚執

個疫情睇嚟都唔會完12月

今次好翻 隔幾個星期又再爆過
數字回落 開關 再爆
沒完沒了

其實點會比一年錢同一間 又唔係讀個degree返黎
有時每個月去下唔同地方做 試下新野重好

上年12月join 諗住pure咁大間

個pt同我講今年都未必有得上

依家用緊trx+橡筋

但冇舉鐵嗰個成就感

pure應該冇事, P記就難講D
下次醒少少join go24或24/7果D
起碼佢地會退錢先, 同埋就算簽一年人係每個月俾

不如傾下買咩野可以home gym

推手都差好多

可能每隔一個月有一次機會上

不過pure咁大間
應該冇事呱
相反goji

最基本咪啞鈴 bench
同埋pull up bar(?)
屋企有位既加多枝barbell

agger
有陣時太耐冇做反而唔記得點用力

腳點練
想做深蹲

咁班pt點生存

dumbbell : 箭步蹲，酒杯深蹲，side squat
dumbbell + bench : 分腿蹲
barbell : 深蹲，硬拉

屋企有位就去馬la

P記,FF,pure呢D大公司應該唔執,24/7 果D都唔會既
GOJI 就大機會D

Goji 快啲執啦

pure真係唔洗驚
btw佢地肯停收個suspend fee未
個次返工個個客都上黎屌鬼

暫停費? 咩野黎?我7月15日之後就無理??即係要申請先自動停計?

即係Pure會籍每年都有三個月既限額暫停左佢
比因為私事去唔到嘅人 每個月$288

pure一開頭疫情開始爆嘅時候都仲堅持要停會籍就要收288
跟住比全世界屌爆先開始免費暫停
後尾六月疫情開始冇乜時候 出咗新政策可以申請多過三個月暫停 但又繼續要收返288

咁而家呢?見唔到停/申請個制

on9 政府要停做咩要會員俾錢

我記得啦 明白